====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Le " temps libre " - ainsi appelé faute d ' un meilleur terme (2) – va progressivement gagner sur le temps de travail professionnel , et surtout la demande , pour toutes les activités de loisirs , sera dans moins de quarante ans plus de quatre fois supérieure en valeur .
Tokens having emotion: [ faute ]
Lemmas having emotion: [ faute ]
Categories of the emotion lemmas: [ culpabilite ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ faute ]
Lemmas having emotion: [ faute ]
Category of the emotion lemmas: [ culpabilite ]
Total emotion lemma counts: 1

